[齊齊戒口] 健身gym巴打交流VII

Q1 肥既人洗唔洗減左肥先操肌?瘦既人洗唔洗增左肥先操肌?

A1 唔洗 可以同步進行 而且同步進行既話效果會更佳
第一 脂肪唔會變肌肉
第二 重左唔等於肌肉多左
第三 瘦左唔等於FIT左

咁點解唔同步

Q2 係唔係一定要開始飲奶粉先會開始變大隻GA?係唔係唔飲奶粉就會變返細?

A2 第一 佢唔係仙丹 唔係靜飲hea坐會大隻
第二 佢其實成份寫哂係度 有無你唔認識或者神奇既配方係度?
最後 其實食野都一樣可以代替奶粉 不過無咁方便咁解

Q3 點解我日日咁努力KEEP住日日報到幾個鍾GYM ROOM 都唔大既?

A3 第一 身體個激素水平唔會長久保持咁高
第二 人無咁多體力由頭到尾幾個鐘都係咁既重量
最後 唔係越多 越辛苦就越大隻 係既話你去做搬運工人就得 唔洗健身

Q4 我其實唔想練到啊某某人咁大隻 好核突 我想好似邊個邊個咁就岩哂
A4 第一 你地講既邊個邊個其實都好大隻 不過相對slim同乾d
第二 你地多數既鋼條 係鋼絲型 唔係鋼條型
最後 你想操到好大隻 係極難 唔好咁傻咁天真以為隨便就大到

Q5 點解我做完GYM第二日肌肉無痛或者無感覺既?

A5 因為個個人既體質唔同 而且唔係代就代表一定有效
只要做個陣 肌肉脹起左 FEEL到熱既 就OK 唔洗問人點解人地痛我唔痛 係咪做得唔夠

Q6 可唔可以講下做GYM既人既餐單應該點?

A6 其實呢個問題比較常見 都比較煩
但其實我會想講 我上緊磅既餐單比你
你COPY唔COPY得哂先?
之後 原來你想修身既 咁又係唔係應該照用呢?
餐單呢D野視乎自己現實情況去定比自己
唔係問人地係點
但總體既大方向就係
想大得快唔怕核突既 多CARBO多PROTEIN
想靚仔DD既 就食少DD CARBO
至於話咩怕肥唔係CARBO個D
就算啦
唔係為比賽或特別目的 CUT CARBO係傻的嗎既行為

Q7 動作我係唔係做錯左啊?或者點先做得岩個PART肌肉啊?

A7好坦白講 用文字講好難令你明白
四個字 念動一致
做gym唔係為左做動作 交功課式咁叫做完
係做感覺 感覺到目標肌肉發緊力
咁先叫做weight train
盲目咁推bar就大胸 高拉就大背
做到2036都未大到
一定要知自己邊度發力 感應多d
唔好人地飛30你又飛
唔好人地推三餅你又推
做輕d feel返個form先

打d常見錯誤先

我做極都好似無咩進步咁
等我每次做多幾set加多幾個動作先

記住做gym唔係鬥辛苦鬥做得多
做夠就ok

做得應比做得重同做得多重要

我想大隻 所以係咁喪食野 咩m記啊呢d

其實想大隻 應該食返d clean既卡路里
唔係咩垃圾都放入口
唔係到時驚你重左點知重哂落脂肪度就無謂

點解做左一個月gym效果不大

其一可能你自己做緊既野有問題
其二 時間太短

我想要workout 打比我得唔得

首先 做gym唔好咁死板follow一套workout plan做成世
要學識變 要學識就住自己時間plan比自己
第二 其實動作唔算好多 自己學下感受下先啦 我講 你係咪一定有個部機同明我講點做先

應該舉完鐵再帶氧, 定帶氧完再舉鐵?
奶粉又應該幾時飲好D?

一般黎講會熱身2-3個字, 伸展再舉鐵, 最後係帶氧
而飲奶粉有D人鐘意舉完即飲, 有D會帶氧埋先飲,
邊樣最好唔敢講, 但應該唔會差得遠
而吸收既黃金時間又有好多唔同講法, 所以唔駛咁介懷

我下定決心死都一定要飲奶粉GA LA(你一定要無人阻到你既)
有咩牌子好啊?

你地首先要明白左上面我提過
奶粉唔係神藥
唔會真係幫你爆肌肉出黎
其實佢係BCAA+PROTEIN再可能加某D野咁
主要其實取決於你日常飲食黎決定你生唔生肌肉
PROTEIN係需要
但CARBO更加被需要
所以你決定買之前諗下自己正餐食得夠唔夠
如果真係唔OK啦

咁就買啦

1. 鐵板牛排餐 ST TW TM P
2. 一百個 淘大荃灣坑口P
3. 淫才 沙田P
4. 去倫敦敦倫去 沙田P
5. 博振中 將軍澳區康文
6. yup 荃P
7. 哇！Ufo啊 Free既話邊度都ok 最好元朗天水圍屯門啦
8. 神經大俠 坑口P
9. 估下我叫咩名 上水P
10. 月巴 fortress hill / kt ff
11. 校務處女職員 Aberdeen/Cwb p
12. 大肥撚 taipo/sha tin p記
13. Dominicho 淘大P
14. CDrom 將軍澳 淘大 觀塘 P
15. Gabapentib 天水圍 康文
16. 網吧小王子 朗屏Fac
17. 股漂膠液員 Tai po p / sha tin p
18. 燈泡 荃P
19. 麥當勞侵 元朗p記 天水圍康文
20. 黑洞 元朗 天水圍
21. 大老山藝文青 大角咀，北河街康文署
22. Jabir Kwun Tong FF
23. bonaccord mk pure
24. 大根 Tm 康文
25. 葡萄撚 Kornhill p

想加名方便約操既巴絲打

以上內容由一百個巴打提供

見好似無巴打開先開

lm

尾果個無開

成個禮拜冇輕到
唔知係咪因為啱啱開始食creatine所以水腫

減磅仲食creatine

Ends Wednesday, March. 29nd, at 10:00 am Pacific Time. Extra discount will be seen in the shopping cart.

iherb有85折,某啲supplement會平過BC/HKN
有興趣可以睇下

認真答 其實ok既
但水腫應該未必關creatine先
食返一個好既diet
食唔食creatine應該冇影響
只要你唔load, creatine應該唔會水腫
仲會好力左

體脂無咩變, 但重左

大佬唔好亂講野 啲文唔係我寫既
原創者有怪莫怪

我見你好似無註明
SORRY原創巴打

Lm

康文/街頭健身撚報到

屌 五個月病四次 好想操野呀

如果四肢好瘦但又有肚腩 可以點減肚腩得黎又增重 sorry for 1999

好易姐 增肌減脂呀嘛

重訓後跑步機再HIIT

又跑又hiit好難增肌

疊埋心水揀一樣先，一係增 一係減
而且新手的話好大可能會同時增肌同減脂

照操照食先已經ok

卡路里控制得好好架啦已經
餐餐都自己煮再磅埋
不過試緊邊個數先最啱
巴打cut個陣一星期會跑幾多日？

試下carb cycling
簡單d可以分高carb日 低carb日
落磅
唔跑 淨踩樓梯機 5日 20-30分鐘
+三日hiit

唔記得講減脂為主

沙p幾部機搬左去坑口

rip shatin p

膊+二頭操 效果好唔好

我睇人地話計macro計熱量 其實實際上要點做 出街食點知人地個飯幾多卡 幾多carb protein fat

出街食唯有目測 rice 200g chicken leg 100g fat 40g 咁樣拆黎計

出街食我都係唯有靠估 食屋企磅得多, 就有大概概念食物既份量
另外盡量食簡單啲既飯, 好似就咁雞扒飯

以前推胸推傷手腕
啱啱傷完
休息3個月終於好返
有冇咩護腕好用推薦

自己量得多 簡單既自己大約估到
茶餐廳之類果d 以前射會上衛生署個網睇
衛生署有個pdf列晒幾多C, P, F
當然間間餐廳唔同 佢只係一個約數
當參考下都ok

淘寶 認真
又平又抵玩
用綁帶果隻
橫間條果款 應該成日見人用

就咁好難講
但冇問題的 可以

係啊成日都見有人用

公園做緊push up同crunch

新post留名
星期六發生左啲意外
宜家行路同唔行路都腳痛
休息番一排先
去完旅行番黎再操

真係要抖返夠先
之前傷 我都認真休息左兩星期

減脂既話係咪做自身重量運最好？
定係照做12rm加帶氧？

留個名先

諗左食先啦 操法(鐵)照舊 加啲帶氧

出街食飯第一時間睇雞同牛既餐

飲開on whey有啲心郁想轉bsn syntha-6 isolate
想問呢隻好唔好

毒撚留名喔

沙田P乜撚都冇 係空地跑圈算

唔係掛
想去參觀下添

🐎p無咩人

其實要解決寒背 練traps係唔係最有效

諗完都係想join anytime fitness
不過，假如做完第一個月就唔做，果$500鎖匙卡費點都無得退

認真問下大家意見

因為我跑步一跑得耐小腿前面入面(唔知筋定咩)會痛，我做GYM都係想去踩單車機 換個方式做帶氧。我擔心緊，究竟我踩車係咪一樣有呢個問題呢？假如係架話，我去GYM房真係晒氣架喎

睇左醫生先 但平時行耐少少會唔會痛
Btw anytime fitness其實幾好 但可惜唔就腳

anytime可以續個月俾？
幾錢啊
個問題問醫生會唔會好啲

做乜鳩

唔駛合約﹕
$650 per month + $500(key fee, fixed and non-refundable)

要合約
$500 + 500

邊隻belt最好用

平時行街行得多唔會
不過持續行得快好似會(就係小腿要係咁用力架話)

我懷疑我係呢個
- 跑步時小腿前側疼？小心脛骨筋膜炎:

淘寶 揀兩舊水果d. 已經好靚料

呢層係咪唔再租啲野搬上去
以前啲機密密麻麻

之前聽講好大仲諗住去玩下

馬P 分兩邊 行黎行去好煩

買？

唔知喎 洗唔洗運費果d
我自己用開淘寶 好好用
睇其他人有冇其他推薦

沙P應該呢兩日要搬去上面先咁
之後唔知咩環境

師兄，咁玩腳個d機有無搬走？

角落頭幾部仲係度
curl extension果d好似已經冇左

其實呢d位係做多左就唔痛定係水pop黎 揸落d bar同dumbbell度好痛 日日做就日日加厚

呢d真男人先有 型列

睇得出係新手
啲繭禁薄
做耐左厚啲就冇禁痛

新貼lm

cutting 大家prefer High Intensity cardio or 60 70% HR cardio
研究左陣好似覺得始終burn calories越多比較緊要=>high intensity

兩個幾月冇做 最近做返 痛足幾日 有冇方法復原得快d 以前做完都係痛一日

why not both?
其實兩樣都有用
始終liss有佢的好處

點樣both 輪住黎？

係呀 可能兩至三日hiit 兩日liss咁
做hiit都唔會日日做

冇得避免 我冇操兩三星期 一操返都痛幾日
拆開玩囉 咁痛都有得玩另一樣

按下 做完拉筋 多少都有幫助

Foam roll

請問我減脂應該點食好？因為我平時都係夜晚先做gym，同埋多數都出面食多

foam roll
不過好少用 中意第日痛果個feel

出面食我自己都係吉野家煎雞飯走汁
魚尚三文魚飯/壽司
譚仔雞肉牛肉多
其他既就扒飯走汁 有時有d可以加錢加塊扒就加
其他睇下有冇師兄分享
要小心就係出街食好易爆多carbs唔夠protein
有時佢比多飯你好易一餐已經百幾g carbs
如果你食3-4餐 正常來講已經超左
當然要睇返你個macros
自己諗諗佢 唔夠proteib就飲protein飲夠佢

女仔想個膊頭冇咁厚肉要做啲咩好

自己做GYM都3,4個月
今日突發發現自己手肘同身體個夾角太低
所以唔夠應,今日試80°感覺上應好多,平時可能60°,唔夠應

5:50開始

巴打平時食雞胸係急凍定冰鮮？

食開急涷雞柳22蚊包

惠康急凍

巴打點整 我之前跟台灣個c tao方法焗 整出黎完全唔同
可能因為唔係用橄欖油

解凍 醃加生粉滑好撚多 調味個人喜好 落啲油煎 唔敢講好食但一次過食幾條都入到口

解涷後落些小豉油汁，再落蒜加薑去腥味
撈埋腌番晚

左邊就黎飲完 嫌佢唔太岩口味
試下右邊果隻橙味先

其實新手真心建議飲增磅份先 唔好以為似撚完就變肥仔 根本好難（上磅上力 玩重 再修身）

試飲完
一開蓋心諗 屌 中伏
好怪既蛋白味

一溝水 d 橙味出返哂黎
飲落 好似橙味奶昔
質地較薄身
飲完唔會個胃唔舒服
結論 正評

如果飲iso會唔會冇咁易爆瘡 個身材說越黎越靚 塊面就越黎越樣衰

無辦法想像到係咩味

TOP 5 WORST EXERCISES (Stop Doing These!!)

高質

atheleanx 不嬲都好高質
因為佢本身係物理治療師 好熟人體
狂睇佢d 片

岩岩食完m記 好guilty

唔知點解,
每次睇佢,
都覺得佢 D肌肉好鬆

新手一問
physical好唔好？ 會唔會好多sales煩住
做左大約4個月政府gym room 嫌多人機少

或者有無其他推薦？ 住將軍澳

英文唔太好既可以睇呢個

馬P啲機齊唔齊？呢幾日沙p冇得玩想試下馬p

肯定唔夠沙p黎
但應該有嘅都有

今日玩腳

沙p可以加餅部leg press有無搬走
馬p無呢部野,都有squat rack嘅

fly我都少做,轉用cable多左
但upright row同leg extension 真係必做喎,我自己黎講
behind should press我都少，通常做正面多

有無巴打去anytime fitness?想知齊唔齊機
諗緊join佢定fxx lab

我都係
但最新果條片好似佢咁推似練前肩個位多過練中肩

我覺得leg extension upright row無乜問題 olift都有類似動啦 反而behind neck推拉都唔會做

Join左FF一開始d教練堂
佢話我太瘦要增重d先，建議我每次去gym都做胸膊背腳各一個多關節動作，每星期三次
想請教下巴打們咁樣正唔正確?
利申: 172cm, 63kg

5x5加少少細動作既話 其實可以

ok呀 新玩做full body係唔錯
我一開始都係full body開始

leg extension未睇佢片之前
已經覺得唔係咁妥
睇埋以後都無做

搵到有人翻譯左

有冇人玩superset ?
胸背間斷不定操,操到無力為止

5x5係指 5set加5reps?

樂p呢排多左大隻師兄操

Olift因為會轉隻手所以冇咁傷？
佢d片佢自己都會做clean
Btw 有人話leg extension=leg extinction

thx ching

玩左康文一年新手報到
想轉入大場P記做
有冇師兄有相熟sales介紹

我 upright row 用 dumbell , 以前用 barbell 總覺得唔就手就無用 barbell做

個感覺真係爭好遠

有冇巴打係沙p可以話我知仲有咩淨

係康文點操腳好 下個月諗住仁愛轉康文 學生哥做左成年已經冇咩錢

邊有人肯番轉頭架 番一日pt 個月費都係到啦

康文都冇咩揀 我唔知你果間有咩機
都係做leg press, stiff leg deadlift, curl, extension果d

今日又見到冷帽大隻佬過左黎荃p
我估佢地完全捨棄沙p
見到冷帽大隻佬有上連登

我之前係康文係用啞鈴做bulgarian split squat同lunge
再加上面講啲機

可以參考下buff dude 5x5
但新手其實操乜都應 佢guide住你試一排先囉
反正都比左錢
食訓多d仲實際

學生一個月九十蚊又真係抵屌

過去叫佢教你啦
佢好好人

下我之前見過佢 好撚串架喎

三五識七,不了

高瘦撚隻手操極都唔粗
但係胸 背就有起息
隻手好難粗呀已經操三頭多過二頭
利申：185 77kg

咁如果喺沙p見清你呢

教我操
我都係叫冷巴教我

呢兩日唔操住 等沙P搞掂先
我都想有個人spot

荃今日有個著龍珠衫 好大隻 仲有兩個中年大隻佬 legpress 20 plates + each side

幫我spot啊

可以呀 幾時去 練乜？
之前d partner而家分開晒操

係咪一個光頭一個PUNK頭
兩個都大大隻

冷帽巴上水未

冷巴有mon post

其實沙田都好多大隻清
成日偷偷地跟佢地學野

會唔會係你啊

我淨係識去沙田 唔識搭車出去

係呀 好撚堅

呢兩個應該係荃P最大隻

做左一年gym唔知係咪平台期 上極都上唔到多一格/餅
聽人講要轉下training mode 有冇巴打教路

多謝師兄好言相勸

你唔講自己點做 人地想俾意見都難啦
同埋一年平台期食多啲野睇下點

我都覺得冇咁快先一年 但係又唔知用咩term
最近箍左牙龍肉都唔想食 做gym愈黎愈冇力

箍牙唔係藉口我都岩岩做gym同箍牙麵係差唔多時間開始

你練開早？不過睇下沙田幾時搞掂先

仲未出通告個D?

新人留名

我不嬲都周圍去 唔關沙p縮水事

出現了

玩左成個月終於俾PT sell
開我一星期兩次 一簽三個月
1200蚊堂

做咩扮我

幫手交租,感謝巴打

窮絲 話太貴 佢縮成一星期一次 每次800蚊
我話得budget 得1800 仲唔做full payment
佢就放我走了

得閒上黎交流下
睇YOUTUBE學下都夠做

Hi Ronald 戴冷帽好痴線咩

冇諗過簽PT 今日冇聽歌唔小心應左佢先會俾人捉到

勁人戴咩都得
戴頭盔操都可以

有唔明呢度交流都ok啦
呢度好多高手 動作果d睇多d 之後對鏡做 其實大約都知岩唔岩

想問練背要點開始 覺得唔夠力借咗其他肌肉嘅力 練太輕又無乜感覺

杜狗子不要扮我

40X45

想問有時返工 返6個鐘鳩行 執下碟同枱咁
都幾撚攰 洗唔洗係自己一日個calories 目標都加返少少？ 如果要既話又點估算

同埋做重訓又會唔會當消耗左100calories 左右加返落去？

學緊計macros,希望有巴打答下

Btw 夏天黎緊 又想bulk多次 但唔想肥踵太耐時間 廢事著tshirt肥仔波大
應該bulk幾耐再cut好

食薯仔
整到變薯蓉 每啖加少少水
包你一餐食5-6個薯仔都得

遠睇 起碼有廿餅45 其他可能唔夠餅拎35 但都好勁

靠試驗姐 例如番一星期工 3000卡都無上磅咪加多100

沙p新鐵區未開 今朝成班大隻佬輪機吹水

先拉膊 再拉背 姐係好似lat pull down 落嘅第一下先沉膊 再用手肘發力 拉到條腰 就會feel到背闊肌

有無話幾時整完
遲啲可能沙田返工

checkout嗰陣問咗肥西中女receptionist, 佢話盡快

想問除左麥皮 有冇其他易入口既clean carb選擇？

sweet potato
wheat bread/pasta
brown rice

來緊個plan想咁
想問下大家意見

一星期做六日
一日中午同夜晚得閒做
中午做帶氧
夜晚做負重

負重就兩日做腳 其他日子就做其他大肌肉

想減肥為主

有冇師兄買過arnold個種arm blaster？

淨係用過普通果隻

有無玩奧運舉重巴絲

唔識玩

好似有巴打淘左呢舊野話好應

就係我 不過成日懶得拎 佢唔係X字型

好似先負重後帶氧好d 我衣家都係做6日2日腳

有冇攞過去gym?

有 不過呢排都冇 太大舊 少少唔太方便

我都淘過 , 但覺得無用

擺喺p記大家一齊用
以前p記有腰帶共用,依家好似無曬

轉頭就賣左 , 隻野用黎頂手踭會跣黎跣去 , 較短啲條頸帶 , 頂三頭又會壓到雞心抖唔到氣 , 可能我手臂短 , 所以用唔到

用呢個練小腿 加到重少少就頸椎好痛 係點解

我都會 所以好少做呢個 個traps痛到on9

新手一問

想問下有冇邊間gym係抵，又唔會比人sell?

淨係食多過bmr 100卡都冇撚輕過
反而覺得啲肌肉大舊左
唔知係咪新手所以咁

新手求問，想跟教練學跟邊間好，上網睇過好多但又唔太信d評價，budget 3000-4000 per month

康文署
學生90蚊個月全港任屌

今日test 1rm bench後, 個人冇乜bench 嗰陣既記憶
有冇巴打都係咁? Sorry for 1999

即係咩

跟我操啦 或者跟呢度d巴打一齊操
相信大家都好好人

冇印象個動作做成點, 唔知有冇用到leg drive, 手踭有冇太開

手踭有冇太開姐係點?

著背心做次次操完都成個膊頭紅痕
咁小腿你而家用咩練

係咪暈左

冇暈 但其實dl bench 都係咁,squat冇事

手踭太開好似左邊咁

P記有部插餅果部leg press
好似叫linear leg press
用果部 超應

有冇巴打知呢樽野邊度有得買？
要幾錢？

沙p唔知仲有冇

聽日上去睇下咩環境

等你賽後報告

smith machine 墊餅做 calves raise machine個platform好怪

最左邊成90度角,道力落曬落膊頭道
各位巴打係幾多度

揸兩舊db練

個膊頭唔會扯住扯住咁就得 有時60幾70 45度都試過

iherb 今次咁快
前日shipped, 岩岩幾個鐘前收到順豐sms 話拎得

都係要慢慢試

Myprotein 都ship得好快, 25號買 28號到
平時坐底都3星期

唔撚係呱？快到咁

自膠 睇錯日子
係琴日收到, 即係25號買31號到

Myprotein係送到邊架 未買過 諗住買

送到門口

可以送到屋企
時間應該係睇你買果樣野熱唔熱門
熱門應該香港運 我試過兩三日到
如果偏少少 我試過兩三星期
係同一訂單 但分開送

請問三個唔同揸法 會練到膊邊part
中間 中間後小小 仲有正面（張圖冇）
Sorry for 1999

其實點運黎
係官網訂完之後點

冇乜上網買野經驗
但係好似好平

IHerbs 好易買 我買開嘅野都係一星期左右甚至唔洗就送到
揀完 我用開順豐 入credit card比錢 等call送上門/時間唔啱都可即時係同一個call到問轉去門市拎 通常第二日就拎得

試下雙手拎啞鈴做

冇信用卡係咪買唔到

MasterCard prepaid card/PayPal

最近成日練完第二朝冇酸痛係咪因為強度唔夠？

留名

唔應該用酸痛黎判斷

其實大家信唔信左旋肉x

第一頁qna 咪講左囉

無咩用,屋企有幾樽

屌你沙P 留幾百部cardio做乜鳩
其他地方窄到屄咁 幾百人逼係free weight區

做c9客留cardio就夠

留名睇答案

想問p記仲有無5千3個月？
住屯門✋🏻

p記counter 位仲見到個2拖1計劃張紙

講緊哩種 ?

類似 但三個揸嘅位

都係兩橫手一直手

外國啲機好似無後啲果條橫手 , 係咪亞洲人個身比較薄 , 先加多支後棍 ?

康民都有推膊機 , 都有後啲支棍 , 不過我無用後面果支 , 而直手推感覺上胸都有練埋 , 不過已經好耐無用 , 而家只用啞鈴推膊

我想問好耐，點解人地肥仔個肚腩係林既而我係硬既？係咪難減D?

Pre-workout, 齋啡, monster, red blue邊樣醒神啲?

我覺得 monster=red blue> 齋啡

利申未試過pre-workout

有見過個frd個肚都係咁 好似非洲d細路咁 但我見都練到腹肌 但個形好核突

話說個膊頭轉個陣 姐係成隻手臂由手背轉到面個陣 成日都feel到有一下啪嘅感覺同聲 係咪出事

有咩事睇醫生穩陣 就算我地話冇野都唔代表真係冇野

pre workout屌打晒全部
不過pre workout要 cycle 如果唔係慣左就再飲都冇feel

張相似乎係長期打類固醇

應該係青你腹肌好勁 面又有層脂肪

點睇咖啡因片

呢個我冇試過 答你唔到

沙P最重得返80
得一對 淨係玩到推膊

屯p上年年尾已經得返80
依家到沙p 對啞鈴好快出現係坑p

還我部adjustable cable呀屌 依加3部cable變1部

個個都用80 等到天黑

搵日去荃p見識下先

沙田有咩其他選擇

留名跟進

請問有冇巴打係pure 操？
想問下幾錢一個月

想問下引體上升機點用 （康文果部） 我一下都做唔到 可以點練

myprotein 濕皮文好似平過其他牌子
有無師兄用過

張圖果d叫水牛肚
你個fd果d好明顯係宿便肚

巴打們 你地cutting期 Weight train 後 通常做幾耐cardio ？

呢到好多人有買 主要係貪平

睇你食幾多去計番

各位師兄 講教一下
新手第一次食奶粉 買左masstech
見佢包裝寫5＂喝＂粉加16安士室溫水
但係佢個＂喝＂好大 沖出黎效果怪怪地
所以上黎問下 係埋正常
另外想請教下有咩方法易溶d

hydroxycut唔知算唔算 食完成日好想嘔 重會手震

自己較下啲水既比例 最緊要岩自己口味
btw落左水先落粉會易溶啲

有冇program推介 之前跟過呢個兩個月 想轉下

gainer 粉 , 一serving 5 scoop , 其實一般 "半 serving" 當一次 , 一次過飲一serving 好易飲到反胃

8xx 單club 11xx all club 好貴

新手想減肥操番少少線條 暫時plan好 隔日跑步 每日做直立鎚手彎舉同掌上壓 諗住到咁上下先去gym房 主力想操下二 三頭同胸 可唔可以比少少意見

點解要咁上下先去gym房？

Pure係好貴 不過環境幾好 如果係中環番工就好方便 附近有幾間club 金鐘個間仲有泳池
利申： 做過parttime cs

直接去gym rm做重訓同用跑步機做hiit啦

之前有去過 覺得自己唔太識做 長霸部機試力 試岩位好似阻住其他真係識做既人

你地啞鈴推胸做幾多
我40磅單手
10次 x 5 組

巴打們FFMI 有幾多

all club好似14xx
我依家one club都1199

毛巾拖鞋任拎算唔算賣點

最正係洗少好多衫

14xx應該包埋ifc

有員工優惠平d

怕什麼 無人理你 去gym見到人咁勁仲有動力做啦

都係去番平民p算

想通教下雞柳/雞胸 落鹽 香草 焗
又或者 蒸完少少調味又得唔得
想減脂 減下肚腩
呢家每日早餐 全麥麵包2-3片
烚雞旦1-2隻
高鈣低脂奶兩盒
午餐有時帶/街食
晚餐主要 烚菜 雞肉 加少少飯 有時都食下屋企餸

■ Lean mass = 123.00 lbs (or 55.79 kg)

■ Fat Free Mass Index (FFMI) = 19.58

■ Adjusted FFMI = 18.92

同巴打你差唔多
見過人推每邊80再叫兩個fd，一人一邊放多個40磅疊住做癲到

上胸最盡90
平胸最盡100
利申：而家做唔返 等下次上磅

巴打推100時幾多磅？

你唔好坐係度瘋狂玩電話就無問題架啦

100不是指 100磅 ??

205-210到啦
而家190-195 不過好少做啞鈴
90仲可以，95都可能得
100 不了
不過唔緊要 而家沙田P記冇晒
冇機會再玩

佢應該係問我幾多磅

聽你咁講都似唔續會了

但唔續會 都唔知去邊玩
不過下年先完 到時再算

點解我用barbell推胸每邊加10kg已經好辛苦 但平時dumbbell可以每邊22 24kg黎做

因為條bar有45磅

有時唔夠時間係gym二頭，係屋企用dumbbell有咩動作建議，就咁企係到做bicep curl hammer curl夠唔夠

坐係度做

新手時推空 bar 已經想死

坐係到做集中彎舉我會做既，但仲有咩動作岩玩，二頭好鬼細，想bump下

依家好似卡緊關 做個重量重左， 但個胸好似冇大到
利申 bench press 最近上左70kg, 40.5 吋胸， 176cm , 72 kg

玩返兩星期輕 就可以重新上路

琴日樂p見個啊叔
卧推成245磅做左兩set
不過唔係full range
但見到都o左

開始大番？ 定係指個重量可以到上， 我今日都做輕左 唔知係冇心情定點

大把人響度un下un下， 見過有d紋曬身嘅mk仔(有d身型) , 玩benchpress插曬d餅上去， 1條友訓響度推， 2 條友幫手拉
可能人地玩緊powerlifting我唔撚識野

痴撚線， 我benchpress 70 kg, 但dumbbell都淨係上過28 kg, 係咪因為我淆底

差咁遠

有時不斷玩重係會有個位停左大
之後玩返一排輕 兩星期/一個月
之後會又好力左 又玩多左，自然會再大
不過我胸本身大 可能我d心得未必適合你
當參考下

可能少做同驚姐
我以前淨係推啞鈴果陣 都推70，80磅
但一開始bench 我半餅都做唔到

我開始覺得係唔需要用barbell

轉頭6點收工 去做gym 做前食咩做晚餐好
做完又食唔食野

做完唔食=白廢

有無人定期take 1 week deload?

me

但係做完都10-11pm 會唔會太夜

點解都仲要拗

我一日6 餐

都係講清楚好d
操完唔食係冇咁有效
當然要睇返你全日食得夠唔夠
如果有得揀 我會分一餐去post workout
如果冇得揀 咁其餘時間食返夠

barbell做完個人會勁粗, overall會好d, 但dumbbell就針對胸多d

點玩法？我睇左幾個方法都係大約60%重量 sets reps 今日試左次

岩岩我果句係有d誤導
唔會白廢 係冇咁理想姐

咁連埋帶氧做完11點到應該食咩好
假設想減磅

1日6餐 1餐食幾多?

我自己操完果餐會食fast-absorbing carbs + protein+低fat食物為主

你推3餅

咁但係多數食完返home食? 如果係街買 應該食咩好 11pm得返m記果d開

3餅10

咁我而加應該轉用barbell?

如果屋企有得食梗係最好啦
11點我真係唔知有咩選擇
如果一定要m記 以前我會板燒雞腿包走醬 而家冇左真係唔知有咩揀 求其搵d牛呀雞呀果d包走醬食
大前題係冇得揀一定要食m記先咋

teach me
而家操開邊度？一齊ok?
今日去沙P 好多新面孔
地方又超窄 冇乜feel

我覺得點都要做 真係好d 對整體個力來講
同埋轉左一轉 會好好feel
試下囉 驚死咪搵個partner一齊去做
我之前都好驚壓死自己

明白 咁我平時日常3餐都好正常好清 但係一個星期多數會有一日約左朋友食飯 而果1日我就會食得好大獲咩都放入口 由朝食到晚 其實問題大唔大

沙p依架變成點

睇你自己進度
如果你個磅係keep住跌緊既 cheat day冇問題
但一般情況我會建議cheat meal先
即係一餐而唔係一日
要睇返你自己
同埋學下點樣計macros囉
點都好過估估下
食過清 但 食多左 磅會超升
相反 你計得盡 其實每日食薯片雪糕係冇問題

全世界逼晒一層
目測一百部cardio機 佔1/3個場
pt區 佔1/3個場
其餘所有機+free weight 1/3個場
條路窄到容納唔到兩個我同時企係度
搵個位做deadlift都冇

100部？咁癲？

即係咁講姐
意思好撚多

我冇一個實數嫁 好隨意

今日可能見到你喎

去完喇喎 今日我leg day+cardio

沙p依家係咪同馬p差唔多

呢度係咪唔預絲打討論？

有無荃p巴打知個sauna整番好未

預

Thanks
等我認真追下post先
近排進入平台期，個人又懶左

冇去過喎 會唔會馬P仲正

不過呢度多唔多絲打
其實香港宜家都多女仔做gym，但好少練到好均勻好靚

唔知邊個係絲
識/見過幾個都練得幾好
但女仔一般係咪好少做上身
見好多女仔練都係練到人馬獸咁 下身極大

但我自己覺得做背脊好重要
背脊線條好睇同埋挺胸
狂練下半身可能因為啲女仔覺得做大髀可以更有效消脂掛
同埋可能佢地本身做大左肌肉但又未消脂，顯得下半身更強壯

今日2點幾你係咪到

我係絲

係
好似兩點到三點半 hea玩

我都覺得背好睇
可惜我背都係弱點
你一星期練幾多日
其實女仔肯堅持做gym 我都幾欣賞

冇人戴cap帽喎今日

有戴 再加hoodie帽
leg day必備，有能力加乘

一般3-4日
忙嘅可能得1日

係咪區旗帽？

係 你係邊個

一齊操好嘛 不過我好廢 就住我

我黑色cap帽啊 我新手喎你咁大舊

荃p搬左之後仲未去過

宜家搬左去愉景多左好多人？

今日冇留意 後日去唔去 一齊推膊
聽日好似拜山 可能晏d去

聽日拜完山去

荃灣係咪有兩間？

聽日有緣再見 我都係新手

咁多位
想問下p記170/4年 有冇俾人搵笨7？

人馬獸，笑撚左

170蚊一個月簽4年?

平過康文都話搵笨7
不如你唔好做尖啦

百幾蚊好抵啦

荃灣得中染新城8咪半有間,8樓
放工時間應該好q多人

係呀
我見價錢還算公道就簽左
而唯一淆既就係會唔會簽太長
所以想請教咁多位

認住區旗cap帽巴打先

我都想試下荃灣或者馬鞍山
知唔知邊間正d

之前沙P係完美gym 所有野都操
而家再搵搵

你都沙田咩？
一齊操啦 之前個partner而家要拍拖
一星期操一日

幾千蚊都比唔起學人去大場做占

一定係荃灣
你問下冷帽巴打點解過黎就知
不過放工時間就好多人

有問
不過聽聞果邊一大堆p記打手
所以未必太有參考價值

操女操6日

molamola
佢日日床cardio
gains rip

都簽左
4年我覺得好okay
再少啲年數佢唔會比咁平你

遲多排可能由荃灣轉沙田
但如果沙田太衰都係留番荃灣算

遲啲荃灣有新場

好怕人多但應該都係得放工時間得閒

星期一至日都要返工返學

個間就自求多福了

好怕超多人果陣去gym
每部機幾個人等
熱門果d機永遠等唔到
要眼利睇邊度有空位就去邊度

正常一碗飯再加餸， 不過最後一餐 肉為主

沙田 可以試試既
暫時目測應該有既機都有既
但地方好細 如果早去都仲得
假日去 不了

睇你目標係想個人整體大份d定係淨係胸型靚， 我依家因為abs都開始大舊所以個人着衫睇落幾大舊， 而冇左明顯胸部突出黎果種美感

好鐘意粗大比legdayeveryday

其實我一路想問， 其實cheatday係咩黎？ 咩用， 幾時用， 同幾耐黎一次？ 我唔識

無打算入個間

女人就不了

chest day?

其實應該無咩特別功用 只係當放一自己一日假 唔駛限住飲生 輕鬆啲咁解 反而refeed day during cutting就應該會有幫助

咁以後推bar喇
btw 點解會咁

yes
cheat day out out地
refeed day可以話係進階版cheat day但有節制d
cheat day=乜鳩都食 乜都唔計
refeed day=都係食得多 但多左既應該主要係carbs

少少粗大比+大大挺挺glutes = 已贏

Abs 大舊即係點?
定係講緊Oblique 大舊?

知人心得分享 有錯指正

首先減肥你要知一樣野叫leptin, 佢係一種荷爾蒙，控制你食慾。簡單講，leptin越低，你就越想食好野，你就越易控制唔到自己。當你減肥果陣，攝取卡路里越少，leptin就越低，咁你就越易破戒，咁你會話我控制到唔食咪得，唔係既，leptin仲會令到新陳代謝越來越慢（快新陳代謝=減肥快）。尤其你越diet得耐，leptin就越低

所以我地要搵方法升返leptin. 有人選擇cheat day, 有人選擇cheat meal, 有人refeed day. 想做既係reset返個新陳代謝。

簡單補充：
cheat day= 一日內乜都食 乜都唔計
cheat meal = 一餐內乜都食
refeed day = 比你maintainence多2-5成，大部份來自碳水化合物

咁點解refeed好d呢？研究證明左碳水化合物(glucose metabolism)係比蛋白質同脂肪更有效刺激到leptin. 所以refeed比較好

幾時要refeed一次呢 呢個因人而異。
只可以話你越瘦 就需要越多refeed day

abs大舊應該係練得多abs 個abs係會厚d
唔同排骨仔果種abs

oblique粗都唔好睇
成日見人地做企係度拎住餅 之後個人左右擺果個
會練粗條腰

Bench 都會練到abs? 之前仲以為得DL Squat會

應該唔會呀嘛

真心有樣野想知
人地勁果d做bench呢 會有少少"共"橋咁
我想問同flexibility有冇關係
我有想嘗試下，唔知係過唔到心理關口 定係個身唔識咬後 定唔夠flexibility 做唔到
好似會食得應d

上個post比人踢爆左啦
我識唔識你嫁

有冇巴士唔操腹

巴打先岩

咁比面
巴打操開邊度 一齊交流下

me
我會唔會係唯一一個好憎操腹既人
唔知點解最唔中意練
我見人地好中意玩

我都係康文署做，就算join p都係中西區做

咁得意
你唔係做全身？
深係練粗對手同腳？

有ig follow咁堅揪

我會做既 但比較少囉
胸背手腳膊都中意練
我覺得練abs最辛苦

我呢d垃圾仔冇乜人follow
其他人閒閒地都幾千

你擺出黎即刻多一百幾廾

屌 一搵就搵到

不了

係咪第一張圖背肌個ig?

唔係 好耐冇update健身野係ig了

馬鞍山啲野少過沙田又細啲，但我上次去都幾少人同埋啲野好似新啲

可能我一開始沙田起步 寵壞左
我去過其他好幾間我都覺得細或者唔方便
就算灣仔好幾層 我都覺得唔好操
香港仔又少機

如果一層包曬我估沙田之後就荃灣
肯行黎行去嘅應該係旺角最大

遲下過荃灣跟冷巴學野先

部seated row咁撚on9

冷巴邊間最正

冷巴好似好勁咁 未見過都拜左先

未來ifbbpro

唔好咁叫我

推3餅蹲6餅 應該係呢世我都上唔到的數字
推3餅仲有可能。6餅 不了

練力係咪應該少rep 重量大

蹲都6餅

理論上係

請停止吹奏

講返正經野 而家去左荃灣？
今日見到另一個冷巴 仲係沙田

練力記得Concentric 要快要爆發力

有無巴打話日日操腹

四海為家

可能你靜係Arch左lower back, 我之前都係咁, 搞到Bench 時Lower back壓住壓住.
應該要想象Shoulder blade夾向屎忽

Arch 好處係減少ROM=>推重啲, Stable base, 容易啲去運用Leg Drive, 變左好似decline bench咁, 仲有可以減少膊負擔.

Set up 睇下條片:

thanks 下次試下先

日日唔操腹

得 焗又得 蒸又得 落d調味都得

仲想問日日操腹好唔好

隔日或者一星期兩三次已經夠
唔洗日日操

都會用core嘅， 正常玩健身你要"谷"果一下都會谷實埋abs, 當我都有玩abs先會厚

你做得岩而又recover到咪做囉， 不過你確定唔會其他部位？

呢度有冇屯門巴

究竟邊個係冷巴 係荃p最勁好似係光頭+punk頭2個比賽級？
第三人應該係一個後生仔著背心多經常同1,2個fd一齊操 佢個身型長期都賽季咁 幾個月前凍到仆街都見佢又大隻又有線條

有緣就會見到

岩岩收到個sales d message
原來續會都幾抵玩
心思思又想續添

有

冷巴係會PART住個超橫師兄操
冷巴因為戴冷帽做GYM而得名

有幾抵

其實都係三人果個plan
不過佢話唔包沙田 唔知點解

只不過又有sales send來 咁岩睇到

係咪夜晚先會出現 因為我朝早晏就操好似無見過會戴冷帽操野喎

力威健身

可能冷巴返緊學

有無問佢點解咁ON9

冇 我唔知佢邊個
唔知點解有我電話
不過男sales來 不了

應該有D P記SALES會係靚女

有呀。之前識果兩個都又好人又靚女
我都想比機會男sales
但之前上親去男sales都好串好冇禮貌
女sales會打招呼講兩句

荃P 個D清一色西面

灣仔有個去左中環 之前兩個靚都係灣

你地有無follow開仔/女嘅ig/facebook睇下人地做gym咁 可唔可以share

你講外國果d定香港？
外國好少 香港因爲識 所以follow.

如果學野以前睇youtube多
而家有咁上下基礎就自己試自己研究

依架沙田都唔包

可能太細 再多人驚比人屌

我原個msg貼出來
利申 我唔係sales 唔好搵我

唔包將軍澳都算
唔包沙田就不了

以前好鐘意沙田操貪佢夠大

力威健身，真正健身

做咩啫你

香港/亞洲

外國啲女玩得太勁，好多都係已經練到好肌肉型
個啲反而唔鐘意成日睇

有冇多d女仔？

借個位問一問野
有冇巴打係身型較為肥胖的 想要一條皮belt.
我諗起碼腰圍36以上先會戴到。
因為條belt係我以前好肥果陣買落 都算幾靚嫁d料
而家我唔岩size 已經買左條新
所以免費送出 睇下有冇人要
廢事扔左佢好似好浪費
有就留contact啦

大埔P今日好多人

舉重腰帶 ?

一般皮帶可以改短 , 啲皮革維修舖而經有得幫人改

係呀 其實整多兩個lone又得
改短又得 不過我怕麻煩 已經有新了
睇有冇人要

我36腰
不過淘寶買左條舊水好粗10mm厚個啲

小道消息 佢唔玩bikini 過外國玩figure

係咩？我冇乜follow比賽果d消息
你上台記得通知我
睇下夾唔夾到時間去撐你場

好彩星期日去左, 反而嗰日冇咩人

男人小腿粗好正，
先叫男人

可惜細路仔由細到大都小腿幼，
真係幼到唔著短褲

平時都好少人 可能今日放假
個個都唔去拜山

今日skip gym先
我friend去左沙p 話超逼

比心機練 應該ok
雖然小腿有時真係基因影響

其實做bicep curl個陣個身可唔可以郁 見人玩到好重要用個身借力 自己唔chok企實舉14kg最輕個條bar都係啱啱好12下 但其實用上身借力有無問題？

唔郁係最理想
但cheat curl係有佢的用處
keep住8成時間唔借力
間中cheat curl一組

如果覺得到左樽頸位
重量又升唔到 手又大唔到
可以試下cheat curl刺激下

最後幾下無力夾硬fing上去再離心收宿

新手想問
身高178 185lb

有健身單車
想減磅踩之前洗唔洗做掌上壓果d

有冇巴絲玩開crossfit?想試下

唔洗

我踩OTO 價錢18xx 果架
踩4度 22kg/h 每次踩40分鐘
但係好似上身冇變，但下身修左

我想問下lunge應該點做？
有啲人話應該要前腳用力有啲話後腳用力
有啲話向前踏有啲話向後踏
上次做完右腳膝頭有少少痛驚做錯

正確grip dumbbell 方法係點？特別係推胸同推肩 係放手掌中間 定落d

最好都係要有飲食控制
慢慢改變下飲食習慣
戒左所有糖份野先

如果有心，試下出去慢跑
初初跑街一家唔適應，慢慢就會慣
加油

我之前跑到足底根膜炎 可能上身太重 但減好快係真
所以先試單車 可能關飲食事

邊個教修身要走所有甜
Eat right thing in the right time

扁平足？

好難解釋你聽
我係揸得實就得
你見人地隻手最多"枕"果個位就係握啞鈴果個位
可能好抽象

正常來講
大步踏前->腳爭落地 (呢個時候後腳膝頭應該接近貼地，但未掂到地面。而前腳盡量膝頭唔過腳尖)，前腳應該差唔多同地下成90度，之後前腳腳爭發力。咁樣叫一步

我唔知文字解唔解釋到，如果唔係你youtube就咁打lunge tutorial應該解答到你

我d枕係手指對落個位 係拉背deadlift 番黎
推胸推膊唔應該果個位會起枕

比人咁樣問我都考起左
但我記憶中都好似果個位拎 好似拎實d
如果講錯唔好意思

我推胸好似係掌中心
推膊好似係手指對落果個位
唔記得左

都係目測中間位 穩陣就ok

Sorry唔夠清楚
即係唔好餐餐飲可樂檸茶珍珠奶茶個啲

唔太清楚係咩

你自己係餐餐飲甜野定食好多野定所有野都有？
我以前都係好肥（其實宜家都係肥肥地）
自己試過運動量好大，但無咩戒口，都係瘦得慢

同埋會唔會考慮下做HIIT個類workout?
有啲野唔需要出去join gym都做到，如果你唔想join
但我個人覺得出去做有哂器材，同埋氣氛比較好

不如講講你平時食咩先？

係格離一個post度cap出黎
其實呢種pat pat係咪都係練出黎？
硬係覺得自己練得唔夠靚

Photo or mother?

ig or mothet

認真 應該係練出來。
平時係gym房見女仔玩十幾個動作都係練glutes
應該就會練到咁
繼續練落去變人馬獸指日可待

全部都無

講多少少，我本來係肥妹，情緒病一直食食食食食
去到英國更加失控，一個人食哂一個大pizza都試過

宜家體重算係回落左啲，但體型都係腫同肥
其他部位都還好，但pat pat個感覺睇落係好似有啲皺皮咁
有無巴絲係由肥開始練起，有經驗分享

me. 250磅起機

其實我大髀都練到好粗
前面啲肌肉硬過好多男人
係個pat唔知想點咁

巴打咁你個pat宜家點？
皺皮係咪無救
你知個pat對女人好緊要架

區旗巴好勁 之前沙P做應該見過你

做wide stance squat
坐落去 落到底上 應該feel到pat用力 落去蹲4秒上
之後做hip thrust 練pat我覺得最有用呢個
做hip abduction
再做glute kickback
仲有幾個動作 唔記得咩名 記得再講

原來係咁
又真係少做hip thrust
通常都係做squat,jump squat

個個都有佢ig嘅
我又想睇

師兄咁比面
我由第一日開始到而家應該玩左5年到
我開頭唔係太識玩 半年減左成80磅
250-->170
其實亂玩 一開頭咩都唔識
之前慢慢上 去到190左右
跟住做野好忙 又去左外國
亂食野又冇操 上返230-240磅
返來認真玩返 又認真學操 而家keep住190

你而家係操成點？睇下幫唔幫到你

我自己有follow一啲韓國嘅女仔
身形係無咁肌肉嘅

呢兩個我之前都有睇 練得好靚 但應該打假波呀嘛 我唔肯定

我好廢 之前沙P玩咗年，之後去咗康文差唔多一年，開始覺得唔夠玩，近排心思思想翻沙P，但又裝修... 我遲下IG DM你

點樣改善Anterior Pelvic Tilt

平時飲開凍野 早餐麵飽 午餐茶記 晚餐屋企 偶爾下午茶

厲害 有恆心已經係好好

Haha我就唔太留意佢地個波

巴打英文好勁

唔使練都咁樣
利申 巴

好呀冇問題 可以一齊操

唔好笑我啦

[img]圖片網址 [/img]

好屈機啊巴打

我認真

非hehe

因為grip dumbbell同barebell 又唔同
有人話db唔港咁講究 放係手掌中間 揸得實 唔fing 就得 不過我都見過人用db推胸 揸法同bb一樣

點先叫手腕直 應該係手腕同手臂成一直線？
因為我發覺推胸用中間 肩似用bb揸法

我自己係揸實唔fing 冇理到咁多

一個月就130磅上到137磅係咪好唔正常
我驚我會出事

正常

其實個pat咁樣係唔係一定大脾會粗？

操咗4個月 有啲成果
但手臂同胸中間位有啲一達達紅色嘢
似係大得太快好似啲肌肉撕開咁
係咪正常？遲啲會唔會冇？

正常。應該係stretch mark
唔會冇

呢d唔算好粗姐都

我有踢波 飲食除左晚餐餐餐甜野

我覺得呢種先好J

除左晚餐，餐餐甜野？
你食好多甜野？

呢d先正

巴打你真係想另一半咁樣？
我自己一開始gym為減肥，宜家都想練到有肌肉線條，但去到呢種我自己覺得接受唔到

大隻過我 不了

呢一種先襯返佢
佢咁大隻要襯返呢種

自己都覺得係
不過我未練到個pat咁 大脾反而粗左先
咁樣係唔係正常定係我用錯力

淨係做squat? 其實如果squat唔落晒或者唔識做
係淨係用左四頭去發力
企闊d 真係坐到底先上 用多好多pat
再唔係真係做hip thrust 全部都係pat

放心啦冇咁易連到呢種

應該唔叻嘈

區旗巴 Pink Lin

追完post真係學到唔少健身野
呢排開始做下gym 不過只係間中去康文踩下單車跑下步 加上本身過輕又冇咩肌肉 唔知應該從邊方面入手好

男定女？
過輕應該想增磅？
我建議唔好跑同踩太多
cardio唔做也罷
除非你本身係想練氣練體能
增肌不外乎操，食，抖

區旗巴仲唔瞓
見你24小時都係度
辛苦哂

我係飲凍0茶 少食糖水

女 其實本身都算一日多餐又食宵夜嘅人但肥極都係BMI過輕
想練番有線條 好睇啲
朋友仔介紹做tabata hiit 話重訓心肺兩者都練到

毒撚冇野做
想同大家傾下計
我發覺同大家傾得多 自己都會有團火操
前排傷左冇乜motivation
見大家咁想進步 我自己都逼到自己

瘦練上去仲好啦
再做咁多hiit 好難上到磅
試下做多d gym 真係weight training果隻
如果初學其實康文都夠玩
唔知點入手可以上網搵
求其search female beginner workout plan
應該好多 唔洗驚太大隻 其實好難
cardio避得就避啦
食野方面開頭可以試下keep住先
甚至食多d都ok

真係傷左先知咩叫「我只想身體健康 ~」
見人地行得走得操得運動得，
但自己就傷左會勁頹。

btw 學生哥瞓先，聽朝返學校晨操

凍0 茶要走甜 同埋唔建議一野戒口戒得好勁
間唔中放縱下係ok

個身望落大份左 但磅數唔識上 可以點搞
Btw, 原來區旗巴就係沙p 班大隻佬之一

唔係啦 沙p二線級數咋
我覺得有時唔好比個磅數困死自己
最緊要睇落大左 或者實際量下自己
例如 胸，手，腰，腳，睇下幾多吋
過一兩個月再量 睇下有冇粗
會比較好
個磅數有好多因素影響 未必反映到

想減膀

買左啞鈴係屋企跟住上網d教學黎舉 舉左年半 並有一路慢慢加重 除左同朋友打波 無咩做有氧

飲食上戒左甜 食量無減 但盡量均衡飲食

可能本身痴肥 頭果一年 真係做到增肌減脂
但最近半年就減唔到

最肥 117kg 試過最輕90kg 依家93-95kg 上落

我發覺有個問題係當我愈做愈重 個人就愈黎愈易餓 食多左好多

最近上網睇先一般人除左頭一年，好難做到增肌減脂 想問可以點調整

有d關鍵字同知識俾我google學下更佳

感謝

Weight is just a number

又係既 試下你推胸個方法 睇下會唔會大波d 先

男女有別呀師兄
Cardio唔會話避得就避 對於你上完磅再做完Endurance好有幫助
尤其係HIIT練到全身嘅lactic acid fatigue endurance

一樣講得好岩嘅就女仔天然點練都好難好大隻
HIIT當然係瘦身好好嘅選擇 而且大部分你上youtube睇嘅都好有效可以幫你用下啲Core muscle或者stabiliers
所以照做都可以

但係Weight training都可以幫到好多
因為要有咁上下啲muscle stimulation先可以幫到你shape啲手腳
建議可能做60%RM咁上去

利申物理治療

想問你地平均一星期做幾多次？

唔該巴打 我全部肥晒係個肚同肥仔波 想7月前放低佢

最近無做過 返工返學勁忙

一般係三至五次一星期

加油 我都減緊
都係希望今年夏天開始可以日日著泳衣見人

咁樣就ok喇

增肌減脂同時進行的話，以我所知只係新手，或者以前操開長抖一排後操返，先會有。其他人好難會做到，所以通常會揀定一邊增或減

我唔知你一日食幾多啦，但食得多未必係唔好。你而家都大約200磅果個位，需要的卡路里都會比一個150磅的人多好多。可能你一日食3000卡路里都仲可以減到既(呢個大約咁講，實數要自己計)
最好係計到自己要食幾多，再自己分配 好易餓就食密d

想10.x%ft減到8% 好辛苦

我都想 但11/12 呢d位最舒服 講真

其實帶氧係咪45分鐘最好 成日做做下超過左好多

可能我好憎做帶氧 冇試過有呢個問題
我自己好少踩好耐，我自己最中意踩樓梯機。
一星期我會踩3日普通踩30分鐘
兩日hiit咁踩 我會較1分鐘好快，之後慢1分鐘
踩10組

另外我買左push up bar
琴日第一次做左50下 今朝起身腹痛同手臂痛正常嗎

正常呀 做push up 點都會用到三頭
腹痛可能係因為用到個core
我好耐以前都買左 不過好少用

你嗰啲叫橙皮紋
好似有藥膏搽

其實打丁對做gym有冇影響

認真我覺得點都有少少
冇打丁果排個人會好力d
操前唔好打

打完即刻好似瘦左咁
扑野就唔同講法

唔該巴打 我琴日開始運動 今日早餐奇異果汁 午餐茶記凍0茶走甜 晚餐飲解茶咁樣其實大幫助嗎

打完個人好眼訓 仲邊有力

幫助點都有少少 因為好多人忽略左飲野的卡路里，無啦啦可能多左幾百卡路里 我自己出去飲都係凍檸茶走甜。或者飲無糖綠茶，烏龍茶之類
茶記唔好食炒果d野，食下扒飯走汁 炸野呢d唔洗講啦，或者食d清清地果d, 滑蛋蝦仁飯呀 滑蛋牛肉飯果d

唔該哂咁多位巴打嘅意見 等我今晚就開始跟youtube啲workout做下先
如果真係心肺重訓兩樣都做 有冇話做邊樣先會好啲

先重訓後心肺

我有玩開gym 但同時都有skinny fat既問題
我大致上情況係四肢好firm
有好薄既胸肌同背肌 同埋有少少線條
但知肚就好似非洲兒童咁總係脹左出黎
可以點解決

Same
肚好脹，全身都瘦
高瘦撚，顯得個肚好奇怪

返學校做好多蝗爭機
成日心思思想Join P記

我建議係專心上左磅先
練返大個人 就算肥左漲左都唔好理
到咁上下size先一次修
如果係一開始個人薄
比你減左個肚 都唔好睇

巴打有無試過cut到個位數字bf 當12%最尾減落去果幾%好難

我正正就係個身好薄
想令個肚無咁脹仲專登加左一個星期三次跑步session
原本我好憎做cardio, 但依加跑跑下又好似鐘意左
但好似同上磅背道而馳
究竟keep唔keep住跑當練下心肺好呢

冇呀老實講 今年可能試下
通常都冇呢個動力

要忍到口 食雞走雞皮 醬汁盡走

其實凍奶茶都係唔好飲 好肥 要飲飲齊啡 或凍齊啡/ 脫脂奶加咖啡

各位巴打絲打大家好

我以前都好中意飲凍奶茶走甜
而家轉埋凍檸茶走甜

hi

大家記得唔好skip legs day 尋晚操返一個幾月無操 宜家痛撚到我行路都慘

識飲一定飲凍奶茶多奶

呢個有follow fb

之前手肘痛住做GYM搞到傷左伸唔直同埋痛,
已經成個月,冇睇過醫生,有改善到但未完全好,
有冇醫生推荐

唔好意思各位巴打
我想問下有脊柱側彎可唔可以做gym
我一直都好想做gym改善下同想大隻d但驚比人笑同又唔知應該報康民署定出面果d公司

我可以點做

正到

同問 我手肘一路都傷緊

我諗可能問返醫生定物理治療果d會好d?
唔洗驚比人笑 新手個個都係咁起機
報康文先啦 但我唔知康文而家有冇易報左
我果個年代難報到癲 我朋友幫我報
報康文起碼個個月比 學生仲抵添
起碼如果試完堅持唔到唔去都冇咩所謂

直接簽pure
咁貴包你唔操都走去沖涼

不過6月開始又係季候鳥期
去到康文都要排隊

上去我去康文 佢話每個鐘淨係可以放5個人入去
而家唔知咩規舉 好耐冇去了

間間宜家都係咁架 月票佔左大部份位

多謝你 我諗主要都係飲食控制問題為主 的確每日食的野 粗略可以輕鬆3000卡....

巴打係由輕 開始 減reps數做到重 til failure定係 由重開始 加reps數 til failure?

我由輕開始 上到淨係做到6下果個重量左右就停
之後果個重量做3-4組

一開始學係由輕做到重 就用到而家

有個台灣的女仔我有follow
佢會成日分享 同埋佢幾inspire到我

真係簽pure先會咁落力做 唔日日做都對唔住舊錢

而家沙田P逼撚到

沙田未裝修前都好多人
變細之後就更加

尋日3點旺角p 成隊足球隊係到

我食極唔肥 係咪可以做gym等身體易啲吸收營養易肥啲

之前起碼地方大好闊落
搵個空地練都易d
而家想做deadlift都冇位
不過暫時睇d機都ok既
應該有的都仲有
但真係窄好多

之前沙田都有 著晒藍色衫係度 霸晒成個場

理論上係 照操照喪食

如果我成日無胃口食咁點算
好易就飽 之前操左兩個月 無話特別食得多
但有飲奶粉 無咩點肥到

咁陰公呀 唉唷點算

多謝你
因為我唔知側彎會唔會有特別練法
如果方向錯驚有反效果

瘦撚個胃要慢慢賺大 , 要食啲唔洗點趙就落到肚果啲野先 , 我開頭都係主力食魚柳 (或雞柳), 麥皮同生菜 , 一日一盒 1L 鮮奶 , 我到而家都對豬肉牛肉食得唔多 , 成日食兩三舊就會覺得飽飽滯滯

我覺得食唔到落去就飲落去
應該睇卡路里目標食野 而唔係睇胃食野
例如當你一日要食4000先上到既
但你一路覺得好飽 唔想食
就算你覺得自己食好多 唔夠就係唔夠
眼見真係太多人話自己食好多
之後我叫佢真係mark低食左乜
結果出來其實係好少
開頭唔好怕辛苦 每日記低食左咩 再用myfitnesspal睇返計返有幾多卡路里
再慢慢上去

你呢個一日1L奶呢個 外國都有個類似
叫做GOMAD= a Gallon Of Milk A Day
係比瘦仔上磅，1 Gallon = 3 3/4 Litre
有興趣既巴打可以自己上網睇睇

個屎忽好廢 可以拉到三餅 但係squat兩餅都冇

大約點樣計我比我以前其中一日你地參考下
咁係我low carb day的
我果陣係外國 所以d野比較容易track
係香港有時要靠估
純粹想比唔知點樣track macro既巴打參考

練練下就有 舊年我squat緊一餅多d

759 啲脫脂奶 $11.9 一盒1L , 有 40g protein , 抵過買 casein 飲

太多carbs 不了
我成日覺得飲咁多carbs唔抵
食落去開心d

成班屈機

D奶粉點解我見好撚大罐 有冇d細罐d定係樓上咁買759奶飲

我知食都好重要 但係留shift 好難日日狂食野

屈機的冇出聲咋 大把高手mon post
我呢d識少少咋

大罐多數gainer 好快飲晒
有細罐d
睇清楚係咩粉 whey, casein, gainer已經爭好遠
如果真係冇得食唯有飲 係冇咁好 不過好過冇
如果冇得揀 gainer都係一個方法來
我之前partner都係返shift
佢自己帶飯盒

一餅上四餅

你6餅又想笑我 我而家三餅掙扎緊
4餅有spot一下 之後膝頭痛 不了
而家修緊 三餅都好掙扎

其實我都得
4餅5kg

咁撚瘦係咪求奇買隻話可以增重就得，同埋我驚爆瘡姐
我諗住假日就正路咁狂食 番工就食完正餐自己帶能量條 飯盒整d肉，瓜瓜菜菜咁

仲有係咪日日要飲2L水咁上下

有冇做gym??
係可以求其既 亦可以上網睇下review邊隻好
gainer我冇飲開 比唔到建議
好耐以前好似飲過一次gainer
jumbo黃色罐好似係，好似好熱氣
係咁生暗瘡，本身我係好少生

水幾時都要飲得多

啱啱見到你IG
明明就好勁

係因為你冇睇過冷巴ig
不過廢事爆佢出來啦
如果我係1個勁 佢係10個勁

我BENCH PRESS 好耐都冇升過，都係維持係一餅左右
有冇話點樣操法先可以突破得快啲
呢個就推開5X5既

巴打如果嚟大埔可以一齊操腳
我見你啲重量好似同我差唔多
不過身型差好遠

操開咩時間？大埔我未去過
好想搵人spot
成日周圍問d師兄spot
因為我冇力
我呢d身型應該要輕鬆推兩餅 輕鬆蹲三餅

呢排同條女散咗
想減肥 176cm 90kg
一開始應該點樣做 ?

留名等人答
睇下有冇powerlifting巴打教路

重新振作先

同我兩年前情況差唔多

新手開始做GYM
跟FD 去P記做

162高
62KG
BMI 23
平時有練開跑步 一星期兩三次

外觀個人就唔算肥
最近食野都比較清淡 同細食易飽
我個FD 就叫我食多D野 增磅先

我呢個情況係咪真係要食多D野?
本身已經唔想食油膩同炸野，甜野就更加少

我應該係繼續食清淡Ｄ 食密D？
例如 白灼雞柳、西蘭花、雞蛋
如果係要增磅的奶粉 又買邊隻好？

我都係感情問題開始
我諗好多人都係

腳就星期二3點同星期五5點半
上半身就星期三同六3,4點或者朝早10-12點
我都好想搵人spot
次次squat上唔到都直接坐落去safety bar
bench press成日都 roll of shame

我之前都卡左一餅幾耐下
不過我一轉program就即刻上左去
可以試下轉其他program

你自己目標係？
食多d野 增磅先係好既
因為新手上路會有獎勵 係可以同時增肌消脂。
學下點樣操野先，你本身都唔食油炸野已經好好。
反而唔好一開始局限死自己話要蒸呀又唔落油唔落鹽。
反而練得勤力d, 練3-4日已經夠。
食方面唔洗太harsh住 煎雞柳一樣ok.
試下唔好飲奶粉住 要上磅飯麵可食多d
操返兩三個月 會大左 睇落又修左

目標係想睇落大隻d
膊頭横d 身型厚d

Roll of shame其實都唔係好shame 無spotter又唔好意思係咁叫人幫

咁上先冇死嫁喇
認真操同食先
至於點玩 上網都好多教學
是但求d beginner workout果d sample做先都得
或者有friend帶咪跟佢玩

有冇巴打個手腕好幼
本身瘦底+做左gym半年 上臂粗左 但手腕好幼好核突

ＦＤ唔係成日得閒

有冇咩ＬＩＳＴ 跟住操 或 網頁值得參考
都係諗住一星期 做３—４日

琴日下就去沙Ｐ 有４～５個教練巡場 周圍Ｒ人
真係怕鳩左佢地

手腕好似係跟genetic, 最多係操到前臂

新手留名，啱啱開始
隻手痛左兩日都伸直唔到

我想問，係咪要一日操腳一日操胸一日手臂咁樣
同埋飲食個到，係要食少啲油鹽糖同汁定點樣
因為前面有巴打話唔好食狗屎垃圾，想整走個啤酒肚

我手腕極幼
手腕天生
天生粗果d人係好力d

上網search "beginner 4 day workout split"應該有
你戴headphone由9佢

手腕位無肌肉 , 理論上無得練粗手腕 ,不過手碗位有幾條肌腱 , 前臂練得耐啲肌腱都會變粗 , 令手腕睇黎粗啲 , 不過啲肌腱生長得好慢

肚同腰兩邊可以點操 康文果部轉眼機好易整傷

冇話規定
有好多玩法
簡單講
1. bodybuilding split - 普遍人咁，分開腳/胸/背/膊/手，咁樣拆開玩
2. push/pull/leg - 3日一個cycle, push就係推的動作，如推胸，推膊，三頭都係推。pull係拉，拉背拉二頭，腳就係腳。
3. upper/lower body - 拆開上身下身玩

以上只係其中幾種較熱門玩法，仲有其他 不能盡錄

食：油炸避得就避，自己煮煎都得既，用olive oil, coconut oil. 糖我自己操前後必食，其他時間唔食。鹽係比較進階少少 唔洗理太多住 正常份量。唔好飲太多酒，1 gram酒精有7卡路里。

可以啦梗係。一係放晒係膊果日，一係咪加落背/胸之後做

好好嘅動力
集中喺健身度

目標係減磅
前排都係跑步 操腹同控制飲食
減左個肚同開始有啲腹肌
但四肢依然好粗壯
呢排開始去gym到操 一星期六日
主要都係先重訓後帶氧

我係做輕但次數多 full body
帶氧跑20-30分鐘不等

因為聽開每日訓練唔同部位係為左比撕裂左既肌肉去復原
但因為我唔係做得好重 唔需要咁多時間去復原
所以每日都full body咁操

想問我咁諗有無錯 需唔需要拆件操返？
Mon左post好一段日子 發現無人會好似我咁

同埋想問下做帶氧的話 應該睇時間定距離去消脂？
如果今日跑20mins 4k
想消耗得多啲
應該aim自己跑耐啲 速度不變 = 20mins+10mins 4k+2k
定跑一樣時間 但加快速度 = 20mins 6k

Sorry for 1999
表達能力差 希望有人解答下
十萬個感激

好的
喺p記做gym找回康文嘅感動

女？

係呀

cardio果方面可以答左先
我唔會選擇加個時間
會加個強度-->跑快d
或者轉下個跑法 如HIIT跑法
可能全速跑一段 行一段 全速一段
做10組咁

咁我再跑快啲先
聽過HIIT跑法
但覺得好麻煩 個speed不停較黎較去
係街跑會試下
爆嗰段有無話要keep幾耐定無氣就停？

如果係想減呢
重訓+帶氧唔少得
因為女仔本身雌激素多，郁少d係會易肥
其實6日full body workout係ok既 你復完到的話
我建議如果想效果好d
將d exercise superset或者circuit training咁
因為咁樣你會intense d, heart rate高d, 減得快d
(superset: 做完A, 唔休息即做B, 做完AB先叫一組)
(circuit: 連續做幾個exercise, 做晒先叫一組, 之後先休息, eg Squat->Military Press->Deadlift->Row->休息2分鐘->重覆)

最簡單就例如爆100米，慢行100米，重覆10次
呢個任你set既 太難就調簡單d
例如爆30秒 行1分鐘 爆30秒 行一分鐘
太易就休息少d

呢條灰色legging

岩岩係youtube睇到條片好勵志 睇完個人好有衝動日日努力操

正面

rip
以前好中意佢

好似康文咁掙機操

有無巴打試過16 8 intermittent fasting 效用如何

18 6

咁撚癲 除左飢餓感慳時間呢啲因素 有無覺得修得快左

收到哂 我會照做的
同埋我做完重訓同帶氧 食啲野
翻屋企先操返腹 效果會唔會無咁好？

其實有用既 但太辛苦好難堅持
我覺得所有無論咩diet都好 最忌係難堅持
keep唔到真係咩都冇用 20 4 都試過
而家叫我再試 不了
快可能快左少少 但唔值
其實16 8唔難 你話係咪爭好遠 我唔係好覺
我覺得最緊要都係total calorie>timing

都可以呀
但比我揀我會重訓->腹->帶氧

明白了 理想可以一日加強度一日HIIT跑法 輪住做 我鍾意跑同挑戰自己

加油

我都知咁係最好 但自己係gym操腹 有啲尷尬

多謝你先

各位健身巴打想問大家係點樣減腹部既脂肪，個肚腩仔點減都減唔到我係個種四肢瘦，但係肚肥個種

無得局部減架特首

貼下J圖益大家

我新手，咩都唔識sorry

上面岩石胸
唔緊要,好多人都要為可以

係咁 全世界都係咁

老人家可以點減 唔知從咩方面入手 我呀嫲問我點減肚腩

食方面啦，做太極

個手臂

嫲嫲幾歲
跳下簡單健康舞

如果一星期做 3日

胸+背 + 腹
跑步
二頭+三頭+腹
跑步
膊+腳+腹

咁樣分配ok嗎？

無話唔得嘅 但我會push pull leg

屌那星 個po推得快撚到

之前都係，之後一個禮拜sqaut三次改善左

想知黎緊easter gymshark 會唔會有sale

65左右

唔該哂各位巴打，連登有愛

GOMAD ... 一個月增25磅

請問減磅 每天早餐飲奇異果汁可以嗎？

會唔會好多糖
利申：9 up

一個奇異果 80卡 應該無咩神奇功效

新手 1個星期操2-3日 操全身會 唔會唔太有用

又或者咁問 減磅早餐應該飲咩

squat 3次

好難講 我成日見gymshark d sale好孤寒
同時有sale的話其他brand 6-7折
gymshark係8-9折

有冇人知tap&go買唔買到myprotein

3日都仲ok既
4日會較佳

飲咩都冇所謂
每日卡路里攝取低過maintenane
就可以減磅

其實都夠，不過邊忽肌肉痛就要暫停果忽肌肉訓練，新手肌肉平時少郁，一做完運動隨時會痛4-5日

清水麥皮囉，頂唔順可以落少少黃糖調味

咁有冇咩做尖brand 推介

一件tee 兩三舊好貴 我都係吉之島執啲100背心

而家66kg想加mass，但又想減脂見abs應該點做

我stuck左係83-85kg 成半年，點先可以再上？同埋左手膊之前斷左，依嫁推胸，推膊都好似冇力

我都覺，所以先等佢有sale先捨得入

不過又真係幾靚 比nike adidas 更抵屌

夠大隻可以淘寶買啲鬆身背心 無咁上下肉量都著唔起

myprotein背心六十蚊
我有好多件

做gym brand好多喎
出名的
gymshark, livefit, doyoueven, alphalete...
但好多平真係要等sale
年尾通常都抵
仲有好多brand, 睇ig外國果d大隻佬
好多都有sponsor, 見到佢地著d衫靚就禁入去睇

買左好多 唔敢著
好大壓力 係屋企著算

斷左

你呢啲身形都唔敢著 同mp差唔多咋喎
mp細碼背心個領都好低 著唔起

係邊度有得買gymshark?

推

買左幼帶果d

官網

雖然磅數都係數字 但兩個月冇升過就好唔爽
仲要飲gainer同飲食正常

係邊度買

有冇人tap&go黎買過myprotein

上官網
而家好似livefit香港有代理
其他都要上佢地官網 有時有免運費

睇落有冇大隻左先

啫係你個trap廢囉

係

如果操到區旗巴打咁
落街市買一百蚊打嘅底衫都好睇

唔好玩啦
太多弱點數唔晒

睇過

最主要係traps, 前臂, 背
呢三樣我覺得最差
所以都學緊點操
希望來緊兩年有大進步

有冇巴打沙p操緊，今日好少人

見到你了 我bicep緊

me too tgt?? 咩衫

好想有人一齊操
我個frd好懶 成日都唔黎

邊度操開？一齊？我而家都冇partner

今日國際二頭日？成個場都玩緊二頭

我都想搵人齊操

pink

前臂 traps 小腿都擺埋入胸背日/膊日/腳度練

有冇巴打係鰂魚涌pure操?

未去過 不過我all club

我one club鰂魚涌

想問幾錢
同埋多唔多人？

前臂成日同自己講唔可以skip
都係skip左
而家即刻練先

屌得過？

one club公司plan 七百幾
無去過其他gym, 我自己就覺得唔算太多人

屌

知唔知一舊大慨有幾多protein

新手all club 但冇伴操

新手x2 去開mk同cwb 玩左半年到

舊舊都唔同大細架

兩舊廿幾大約

前幾日買左袋nitro juice gainer
貪佢好似幾平又有bcaa creatine
有冇人食過比下食評

係呀斷左，打石膏。不過我最想係再上磅，我90kg 13% 就滿足嫁啦

TF gym 好冷門

多唔多大隻佬 聽講d教練好大隻
之前有諗過join
不過住沙田 通常係返呢邊操

而家幾多bf??
85如果係lean已經好撚勁

有兩三個特別大隻
佢地幾好人 會主動spot

呢到有無大埔健身仔一齊玩

p記?
大埔p記好唔好得過依家沙田p

Gymshark定alphalete啲料好啲/好著啲

應該都唔好得過依家沙p.
Calves raise machine 都冇

兩個都冇著過
我得doyoueven, pumpchasers, muscle&rich
doyoueven d料正

大埔P
大埔P好細同得啲基本野不過勝在平時少人

有部v squat 都值回票價

想請問前臂大家會點練？
因為有時拎住dumbbell手腕向上用力
手腕會有啲痛
所以想向大家學下其他動作睇下會唔會痛

係咪都有普通Squat rack?
Calves raise machine荃灣都有部,不過搖下搖下咁

見到冷帽巴同區旗巴都有用FAT GRIPZ
係咪真係有用

果部野真係極怪 又搖 個platform又斜落去

點都有d. 不過用左幾次就放埋左一邊
都係淘返來

有閒錢咪買
幾舊水用一世

好想知冷帽巴有幾大隻

有一個power rack

對我黎講已經夠用

thx冷巴

黎荃p感受下

佢好勁 果次係沙P佢深蹲
蹲5餅 被叫左去spot佢 幾大壓力
心諗大獲喇 如果佢仆街我都救佢唔到
點知佢超輕鬆做左十九幾下
呢d咪型 全個場d人都睇住佢深蹲

5餅香港都冇幾多個人做到

新手表示每邊1餅35已經好甘

其實5餅輕鬆做係世界級了認真

我唔貪心 有4餅 自己rep到8下已經夠
已經算叻嘈世界級

各位巴打買雞胸多數去邊買同買邊隻
買一大包入面有好多舊定一小包咁買

上一頁有人影左

依隻Belt抵唔抵屌 有d似inzer嗰種

咦,我都係買呢間,不過一次都未用過
自己唔大隻拎出去用個FEEL好扮野,真係好茅盾

買完有同感 兩餅都用 護膝就照帶

都係用好既 我上次咩都冇帶到
好冇安全感

會好扮野咩？但係我覺得戴左護具好似冇咁易受傷

除左安全, 戴左core用得好啲
可能靜係最後1 set先用, 唔理人點睇啦

以前我都怕人地怕人地話
不過安全緊要 到時傷左就難搞

宜家你唔駛怕

其實唔用belt練多d core

聽日試下用先

又好似係喎.
btw connor murphy話用belt 用少啲core, 個人會冇禁粗, 真定假

呢到有無人會去九龍灣p記到操

想問下P記係咪冇短期，好似3,4個月咁
因為平時係學校做開，好遠所以放假唔想番去

好似有的 但貴好多
但你要問問 我唔肯定

有冇人試過批發凍肉訂雞柳

我一開始做gym的時候聽師兄講佢地去批發度買牛買雞 一次買好多
不過我驚比呀媽屌 買到成個雪櫃都係 所以冇訂

重訓後HIIT唔會燒肌？
另外點用跑步機做HIIT
係咪自己較速度去跑
60s跑盡，90s慢jog
做10set, 約25mins就完？

荃灣一包22蚊至28蚊
22蚊同28蚊根本一樣

想問下join physical係咪一定會係咁比人sell

想join但又驚瘋狂比人sell

利申：冇做開gym,想而家開始做下

正常都係 睇你點應對

仔 5050
女 7030 70會
靚女 100 0 十個一齊sell

教練超撚大隻：你扮聽歌 佢講多兩句 你唔應佢都冇辦法
佢好廢：你話不如我教返你

正常超大隻果d好少sell人 應該好多客
通常都係吹水型教練搵你
你話你教返佢 咁就ok

我踩樓梯機係手動較
就係咁 時間可自己調節

沙田啲教練似乎特別濕鳩

9成9都sell你
個個都要追數
去康文學下基本野
75蚊10堂,夠用到佢唔會sell你架

轉p果時第一次去 好似發現新大陸 一餅都唔識推

街頭健身都咁大隻

大家做胸幾時會用barbell幾時會用dumbbell?

我睇情況 有時bench無位咪去玩bar
我比較怕受傷 多數有fd一齊操先bar

痴撚線 現場一定好震撼 可惜唔會去荃灣

係咪姐係220kg?

正確黎講係495lbs 希望有幸見到

其實而家搵緊邊度有褲袋拉鏈既褲

而家gymshark隻褲好似冇左拉鏈,之前明明都有

褲我買過幾條doyoueven 超正
下次再買 超舒服 有拉鍊

香港健力紀錄好似先5百幾磅

突破唔到心理關口
硬係覺得壓死自己

好勁

句你甚至搞到我笑左出聲

每邊5餅喎 calum von moger最新條片佢5餅都係做左2下咋喎

可能鬼佬覺得好撚型
不過其實點譯都唔好

所以咪話5餅係世界級
冇呃你 佢ig有片

求ig jjjjjjjjjjjjjj

求ig

唔爆佢啦 有心搵會係我ig搵到 爆人地好似唔太好

搵到
1RM 10餅

我好似搵到
好勁

有冇tips loop 左次following, 見到三上

岩岩就咁用清水烚 屌難食到仆街 根本放唔入口

拎些小調味料醃啦
加疆去腥

3up must follow
tips: 做gym post的留言有機會見到 我唔算好多post姐

賣我？

搵到

搵到 拜下先

我係度諗冷帽巴係咪好靚仔個位？
我識得佢
但佢唔識得我haha

搵到了 真係幾靚仔
但唔知係咪你識果位

HMB有冇食過/聽過

除麥皮仲有無其他野可以揀黎食早餐
麥皮我真係食親都嘔

5餅喎 碌晒成個ig都係得一個

係咪叫stexx？
我見到呢位ching好勁，6餅

你死啦方丈份人....

梳 原諒我

有無p記人？我同個fd想一齊join p記，會唔會有得平？

咁多人推post
Btw 有d想share 比減肥既巴絲
食野係佔7 成 出街食都要識選擇 盡揀扒餐
大快活既雞脾飯都ok 不過要自己走皮 少汁

褲幾錢到

折完長褲330-350左右 好似係

Do you even lift bro? 可以譯做 「你不舉？」

短褲呢 有d想買adidas 不過好似唔值

你ig係咩呀？真係搵唔到

p記永久會員 入黎留明

我連續日午餐雞肉米線 飲水

同求 想睇蹲五餅大神

仲有永久

成日見到人地玩leg press ,伸直晒隻腳, 唔係應該要少少彎曲咩？

救撚命
一直都食唔夠protein原來
無論lean mass 定bodyweight計都唔夠
想問下各位邊隻whey最抵買
性價比高

試左一個月到
飲食無變
但脂肪少左好多
少左手3kg到
mass可能流失少少
但冇細力左

始終鍾意gymshark 個樣多啲，鍾意簡簡單單冇咁花

錯誤示範

唔禁入去都知發生咩事

睇完好不安 下次加句慎入

點樣練腳可以唔傷膝？

唔識玩咪傷

listen to master Wu la

正常都唔會傷
做機唔好lock死 好危險

循序漸進

好想睇。generation iron 2
不過香港實冇得睇

蛋白棒邊隻好食？
有一個星期唔方便飲奶
BC shop有得買就ok

其實我食過好多隻都唔差 冇乜邊隻難食
較中意食muscle pharm果隻
利申 要求唔高

睇住盜版先
出果陣再買碟

點先叫唔好lock死

唔好press得太盡 太盡太比力push會lock實膝頭哥 總之keep住quads有tension同捉返節奏 range of motion都要盡去 唔好太快上落個d囉

肥仔lin應該點 10%ft 有腹形都重有肥仔lin

同埋squat同deadlift去到最頂要夾屎忽

好多年前join

cut左兩個禮拜已經開始細力左
頭先squat 345lb 上得兩下
第三下上得一半

原來要嘅咩

其實好自然 你要谷實core 菊花就唔會鬆開 都唔止係最頂 全程都要緊閉屎眼

練下胸+再減體脂

咁正 果陣幾錢做到永久

已經冇lock直，但以家上落樓梯個膝都有d陰陰痛，已經唔係好重訓
有冇咩動作好做

有冇玩開邊個動作會特別痛？
可能戴d護膝保護下都有用

有345都好好啦
cut左個幾月3餅位
之前做開365

斬左就兩個月 力跌左少少 希望食番野遲下新pr

不過條belt可以扣入一格真係好開心

新手唔識谷實core,淨係想像到邊道發力

cut我覺得唯一開心就係見到手果d筋
我覺得好型
可能由細到大都肥底冇見過

反而腹我冇咁在意
冇乜幾可除衫

瘦撚有問題想請教大家
大家gym完後會唔會冇咩胃口食野？

成日想增肥 但我做完之後真係冇胃口食野
平時已經細食

求解決辦法

冇胃口食都要逼自己食
一係飲 操後果餐最緊要
逼左一段時間後就會自動自覺操後肚餓

未見過筋
之前最勁都仲有15~18%bf
得forearm有筋
連腹都未出
今次想cut到10%

一條筋都無凸 好想試下照鏡真係覺得乾嘅感覺

其實冇胃口係正常？

我都無胃口食 會飲粉加鮮奶搭條蕉 抖下再煮野

冇話正唔正常 只係習唔習慣
我而家操完係一定超肚餓

想問谷實core
係咪姐係出力嘅時候吐氣,谷實腹肌
沙田裝修後比想像中好
不過放工都係逼死

岩岩gym完 叫左個腸強麵
食淨一半

想問一下 , 我做db deadlift 發力起時雙腳膝頭會向內靠一靠 , 就好似條片咁 , 其實有無問題 ?

盡量唔好